唔講以為利記賽前係大熱門俾人黑走個冠軍

好心啦 皇馬贏係應份 係差在點贏 而家贏在你自己柒就好似講到自己剩係輸個龍咁
沙拿果下傷出就咒晒皇馬成隊 果陣C朗歐國盃四強俾派耶foul到踢唔到決賽又唔見你地衝出黎屌鳩派那